速龍衝出黎_，又告唔入，我地應該用劍龍陣

係遠古時代速龍如同現今獅群獵食一樣，追散獵物再逐個撲倒擊殺。
和理非真係好被動，勇武何不主動發聲叫號，黎一個劍龍陣，勇武開遮開盾做前線抵擋跑過黎既速龍，和理，有遮拎遮吉尻啲狗，有野掉野，黎個臨陣擋快攻。
其實依家啲狗速攻捉撚左先算，又唔會玩遠攻放tg，真係可以玩番半陣地以守為攻，大家只要合作，半守半攻既話真係令狗隊頭痕。
勇武臨陣變守，呼喚後面既人拎野做回擊，其實啲狗咁怕同事受攻擊見唔對路又會撤退等上級指示，其實好簡單
Be water 再加上勇武肯齊心擋後面既人反應得切，做一個反擊，仲可以拎番個據點

棚架陣/竹陣得唔得，一字排開向前督

唔好意思借個位

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

問題係唔敢打 仲講咩陣